{
    "Arne Natsk\u00e5r": {
        "groups": [
            "2024-2025"
        ],
        "count": 1
    },
    "Gard Heine Kalland": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "programmerbar",
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 3
    },
    "Theodor Nissen-Meyer": {
        "groups": [
            "2024-2025"
        ],
        "count": 1
    },
    "Johanne Blikberg Herheim": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "webkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Mina Tolfsen": {
        "groups": [
            "2024-2025"
        ],
        "count": 1
    },
    "Stian Munkejord": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "programmerbar",
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 3
    },
    "James Hobson": {
        "groups": [
            "2024-2025"
        ],
        "count": 1
    },
    "Gard Eide": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "bedkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Izaak Sarnecki": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "hyggkom",
            "webkom"
        ],
        "count": 3
    },
    "Anna Sviland": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "tilde"
        ],
        "count": 2
    },
    "Kristian Elde Johansen": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "webkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Amiley Abukar Siidi": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "makerspace"
        ],
        "count": 2
    },
    "Karolina Gil": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "bryggelaget",
            "gnist",
            "webkom"
        ],
        "count": 4
    },
    "Jacob Foss": {
        "groups": [
            "2024-2025",
            "bedkom",
            "esc"
        ],
        "count": 3
    },
    "Lars Bysheim": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Henrik Trondseth": {
        "groups": [
            "programmerbar",
            "gnist"
        ],
        "count": 2
    },
    "Lene Soltveit": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Lars Haukland": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Emil Johannessen": {
        "groups": [
            "programmerbar",
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 2
    },
    "Siren Bjor\u00f8y": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Sofie Nhu Nguyen": {
        "groups": [
            "programmerbar",
            "gnist"
        ],
        "count": 2
    },
    "Steffen Andre Pettersen": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Andre Normann": {
        "groups": [
            "programmerbar"
        ],
        "count": 1
    },
    "Eirik Rekve Thorsheim": {
        "groups": [
            "programmerbar",
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 2
    },
    "Steinar Simonnes": {
        "groups": [
            "programmerbar",
            "gnist"
        ],
        "count": 2
    },
    "Snorre Thomsen": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ask Rud Persson": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Oskar Krystian Michalski": {
        "groups": [
            "bryggelaget",
            "tilde"
        ],
        "count": 2
    },
    "Ole Magnus Fon Johnsen": {
        "groups": [
            "bryggelaget",
            "webkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "\u00d8sten Vestby Edvardsen": {
        "groups": [
            "bryggelaget",
            "gnist"
        ],
        "count": 2
    },
    "Felix Kaasa": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Sedric Kvarnes": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Lars Lismoen": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Tines Valen": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "P\u00e5l Magnus Gunnestad": {
        "groups": [
            "bryggelaget"
        ],
        "count": 1
    },
    "Kevin Amundsen Dale": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb",
            "echo-mages",
            "hyggkom",
            "tilde"
        ],
        "count": 4
    },
    "Sara Stavang": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb",
            "tilde"
        ],
        "count": 2
    },
    "Sara Ahmadi": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb",
            "hyggkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Idris Elmi": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb"
        ],
        "count": 1
    },
    "August Ebne R\u00f8eggen": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb"
        ],
        "count": 1
    },
    "Sofia E": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb"
        ],
        "count": 1
    },
    "Kristoffer \u00c6s\u00f8y": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb"
        ],
        "count": 1
    },
    "Vegard Jensl\u00f8kken": {
        "groups": [
            "echo-filmklubb"
        ],
        "count": 1
    },
    "Tord Vikestad": {
        "groups": [
            "echo-informatikkband",
            "makerspace"
        ],
        "count": 2
    },
    "Magnus Liller\u00f8nning Aune": {
        "groups": [
            "echo-klatring-buldring"
        ],
        "count": 1
    },
    "Jakob Adrian Farestveit": {
        "groups": [
            "echo-mages"
        ],
        "count": 1
    },
    "Stian J. Husum": {
        "groups": [
            "echo-mages"
        ],
        "count": 1
    },
    "Thilla Sollie": {
        "groups": [
            "bedkom",
            "hyggkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Jonathan Blom Christensen": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Vilde Oppeg\u00e5rd": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Mathea Bekken Sand\u00f8y": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Julie Monge Hallan": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ole Eiane": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Solveig Tenfjord": {
        "groups": [
            "bedkom",
            "hyggkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Solveig \u00d8degaard Not\u00f8": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Johannes Helleve": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Jasmine Athea N\u00e6ss": {
        "groups": [
            "bedkom",
            "makerspace"
        ],
        "count": 2
    },
    "Johannes Viken": {
        "groups": [
            "bedkom",
            "esc"
        ],
        "count": 2
    },
    "Halvor Cappelen Wik": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Mikal Arolkar": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ankita Kaur Johar": {
        "groups": [
            "bedkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ljubomir Simic": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Vetle Mathiesen Knutsen": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Lasse Ljoteb\u00f8 Holt": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Sigurd Myklebust": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Seline Magnussen": {
        "groups": [
            "esc",
            "gnist"
        ],
        "count": 2
    },
    "Caroline Boge-Fredriksen": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Cathrine Tr\u00f8en": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Nicolas Motamayor": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Joakim Schanche": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Malin Valkv\u00e6 Volle": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Hedda Bj\u00f8rlo": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Sage Brandtz\u00e6g": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "\u00c5se Fagerbakke": {
        "groups": [
            "esc"
        ],
        "count": 1
    },
    "Henrik Nilsen-L\u00f8mo": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Tobias Meyer Innleggen": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Shania Muganga": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "William Manley": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Laxmi Dhital": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Kristoffer Jensvoll-Johnsen": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Bahja Sheikh": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Luwei Li": {
        "groups": [
            "gnist",
            "hyggkom"
        ],
        "count": 2
    },
    "Tony Bao Lam": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Carina Elisabeth Seidel": {
        "groups": [
            "gnist"
        ],
        "count": 1
    },
    "Maja Cavlek": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Fie Bergli": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ingeborg Waagan \u00d8ksnes": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Nora Mellati": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Vilde Helg\u00f8 Salte": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Eirill Haukvik \u00d8ya": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Amanda Rogn\u00e5s": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Thone St\u00f8a": {
        "groups": [
            "hyggkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Carl Didrik Torkildsen": {
        "groups": [
            "makerspace"
        ],
        "count": 1
    },
    "Linus Krystad Raaen": {
        "groups": [
            "makerspace"
        ],
        "count": 1
    },
    "Christoffer Janson": {
        "groups": [
            "makerspace"
        ],
        "count": 1
    },
    "Johnarthan Amalathas": {
        "groups": [
            "makerspace"
        ],
        "count": 1
    },
    "Siri \u00d8ie Brommeland": {
        "groups": [
            "makerspace"
        ],
        "count": 1
    },
    "Maella Irebe Muganga": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Mathias Skauge Larsen": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Kaja Wolleb\u00e6k Skr\u00e5mo": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Ole Straumland": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Brage L\u00f8vfall Aasen": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Aimee Hong": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Johanne Nerland Myhr": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Egor Bostrov": {
        "groups": [
            "tilde"
        ],
        "count": 1
    },
    "Kjetil Fantoft Alvestad": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Nikolaus Engh": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Swarnika Sellathurai": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Hermann Holstad Walaunet": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Zeno Leonardi": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Wengeal Abebe": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    },
    "Jesper Kierulf Hammer": {
        "groups": [
            "webkom"
        ],
        "count": 1
    }
}